［I/A] PES Mobile (4) 打rank 打到1001無人開

大家諗住咩排名先收手？

個個都咁努力打

1001 唔開post

新post留名

8000內

咪就係！你地咁耐都唔開先神奇！我訓前見到1000無人開都覺奇怪

屌 最尾留言位巴打
Anyway我地連版頭介紹都冇諗下

係時候諗下！

同埋6星真係好撚難打

屌，岩岩PVP load唔到入場，等左成10分鐘，我咪close game再開，屌佢當我斷線我輸on99
個pvp server真係好廢

越黎越多人玩
諗下版頭介紹都要
封面
新手須知
首抽
如何起家
教練 陣式
陣容值 聲望值
GP & My Club 金幣
講下抽波
講下一週活動
諗到再加

如果唔買體...應該上唔到8000

迫你洗哂d錢買體到下次抽人出18年既人

其實我咁諗，課金買體既人會比較少，
啲課長又唔至在16年既人，
極其量買體既都係用Game送既又或者之前
打活動儲落既，係得我地死磨爛磨

外國果d肯定之前打活動儲落勁多體，我地勁蝕遲玩咁多

岩先打6星，踢到最尾幾秒
仲係0-0，為左唔想浪費個20體
我係最尾又拎到個角球
結果用關game大法重複開關game十幾次
屈角球
終於比我入到

封面用返官方

無貨玩家表示只要入到50000-100000就打sim換gp算

目標就二萬內 如果最後一日打到一萬左右
就食體打到八千內

無課金唔駛旨意入一千啦
肯定大把人課金 大陸都大把土豪啦

其實個獎勵都係黑波最值錢
洗唔洗為左個黑波課金加上榜

係咪送皇馬其中一人？

送team of the year 喎

佢地好似係

係咩屌無睇到，第幾名先有

8000內都有？爆seed打先
而家3500名

不過差唔多個個都有，送黎都係突
拜仁果個乜水黎？

保定

認唔出
如果中到保定都幾爽

抽到保方我會想喊

今次活動好明顯想吸乾哂d人既金幣，等下次出18年更新既人就

用黎突破囉,
太多唔同人更本用唔著

有美斯我乜都得

所以留金幣唔好抽野住 我上次活動抽左都好後悔

好慘 一隻400%都冇 明明u24晒都係得35·4 真係好驚跌出8千

今日有體就keep住打,
暫時仲係8000內

嬲
一放工開game 見到自己跌到3萬7千幾
我仲可以撐到幾耐

萬7 8xx

屌咁玩sim算

屌，早知打sim好過仲可以自動打唔洗煩

今次個special agent抵唔抵抽？
好似太少黑波？

唔抵

咁排名 獎勵唔同的

原來dollar隆馬係400%球員
之前仲食左添，屌

又多個金波龍
2黑3金

sim top 1000 都幾吸引喎

排緊4千幾輸隊

呢個活動8000都幾易 無課無消體都企得住6500

最後一兩日自然有人狂燒energy recovery

最慘係呢喲 已經少黑波 我想有個機會姐
你地傾首抽 勁同好用既黑波全部我都沒

其實係on9
有錢人課金已經可以抽晒靚野
到呢d獎勵勤力同技術既玩家
又係可以比錢屈機

差個好龍門 後防又唔撚掂。。。成日比人單刀

屌你老母
你條中場正撚到

條中場j到出血

肯撚定有好多留一手，屌鳩佢

對面GK 迪迪仔
屌你老母10球撲9球

個人認為迪基亞同紐亞都係強龍

迪基亞啲反應真係好撚快
打5,6星上撚晒身咁,好好J,可惜我冇得廢老

岩先打個場6星,射極個死仆街都撲到,
打到燥

反而用落保方冇預期中咁好

始終老啦....

10球撲9球呀！
5星 咋！6星可能撲晒10球
痴撚線

保方叫做穩穩陣陣囉, 無乜派膠, 應撲既撲到, 神救就少
但真係只識企定定撲波

唔識出迎呢樣真係極ON9, 有時D波明明出迎就封到, 佢都ON99企係到任人射

第一名差唔多20萬分, 屌點打
而家我都係先3萬7分

正正常常有體keep住打,我諗都有8000內掛

係...同我之前用果個04金龍費希文差唔多...
保方可能好少少

場場贏+加成先得

屌 我5星場場贏依家排名都係得9000幾

華DEE好球

抽agent 4抽中艾維斯+J洛
但係我打433冇位擺
等有新4312 manager就fatfat

你有幾多卷……人高好貴

人工

想問大約幾時佢大約幾時推傳奇出黎

累了

我都差不多 睇黎keep住打要入八千不是夢

而家4萬5分排2000，最尾一日試下爆唔爆到入1000名

最後一日八點起身打？

今日啲電腦好似勁咗

是

勁左好多，自己既人又唔識接波又傳甩哂

條中場啲人變晒戇鳩仔
搶唔到波，又傳失波

nerf 人正pk!

波都無力傳

主要係出keypass 個下隊友唔識反越位

本身用施丹做教練精神99打6星都55波有贏有輸，早兩日見有史高拉利就簽咗，諗住打5星易d當練吓球隊精神，諗住球隊精神有八十幾都打得過啩，點知打咗3場都係面對面交失波，唔走位，進攻乏力，打足3場輸足3場5星，d ai仲衰過打6星俾人nerf,個球隊精神差少少有冇咁誇張呀

86 尼恩哥蘭

媽呀 一千點入

今日打兩條體力好似輸曬
琴日都正常5星一係小勝一係和
今日屌4星都上半場畀人炒咗3粒下半場追和
92分鐘對面銀波中場扭到去龍門入埋

全game 有幾多個黑波RB ? 邊個泥？

去合約 經理人 去df有個藍色感嘆號 去可用球員 自己數下啦

我睇就好似冇

好似係冇

無人打rank

點先可以解鎖用gp 買教練?

打既場數愈高就可以，我諗大概過200場就可以解鎖哂

打左300場雲膠都買唔到

岩岩打6星明明嬴3:2, 空門射波但向橫射出界, ON撚9既咩 , 無左500分

仲要係近門2碼位 痴撚線, 直接連人帶波撞都撞到入龍

習慣就好

六星打左咁多日全勝, 係呢場衰左, 屌

83156分排939名
食左一次回體能量

8萬幾分

好想問點先停到奧巴美耶 太快好難搞 求教學

冇勁後衛就鏟佢老味

點排

是但一個都stop 到奧巴啦
唔好鳩比壓力 保持隊形
得撚住佢就得 同時留意左右兩邊有無人後上

應該冇問題架，係咪有咩誤會呀

點解你啲人有35lv 我最高得30

突破左

你地依加排第幾名

比人長傳突破就食塵。。。。

應該放咩人好

你keep 住隊形咪唔會

唔太驚奧巴
用金波中堅都封到六星奧巴
唔好鳩用中堅press
同埋通常佢長傳 就已經頂得走佢d波

今日買新教 一入手3cmf之後多手轉左 左右中場 就球員位置灰左 除左轉教練再轉番番黎有冇其他方法轉番3cmf?

同你同一個問題 btw開多隊人就解決左 但有冇人識刪左隊人

呢個我識 del教練only 所以算啦都係

組係你意思係轉左3cmf去rmf,and,lmf
轉唔返去3cmf咁樣？
理論上唔係可以自由轉換架咩，
呢個教練咁奇怪，唔得就開多隊小隊，
或者轉過第二個教練再轉返呢個教練

正常球員位置唔係可以自由轉換？

如果唔得，呢個教練都幾奇怪

呢個教練係咁 淫娃咁夜都唔瞓

諗諗下入8000都唔係好想拎UEFA個幾個，倒不如8001到25,000

最高係邊3個教練 除左佢 都係770都有重高?

點解

好想要牙朗 突破去45lv

好似佢2個

哇，你有晒

想問點出到 拖舟轉身同左腳交右腳

可能抽到vidal

文字有啲難講
YouTube 大把片，搵下

第三個係邊個黎？

幾時有返半價續約

雲減

電叻唔係630 個個咩

廢老630咋，邊有咁勁

教練 迪保斯基好用，即係730個個
施蒙尼唔識用

最慘695打上，未見過
唉，今日簽左廢老雲加返來，
我發覺433原來都係最易用

施蒙尼 比隊蛆佢用就okay

中間空neil neil，成日俾人傳爆

695夠屌啦，我之前都唔鍾意433，但係迪寶斯基個433又幾好用，前鋒一拎到波，側邊兩隻野就斜插，但係中場一條線好易俾人直線穿晒

所以中間成擺CMF要搵防，搶波高的撚屌

迪保司機個433我打pvp到850分左右就到左樽頸，中間太易比人爆同湯穿，轉陣先打到上去
442同4231都好用
btw，我打左400幾場pvp，岩岩可用gp買左鼻屎佬

打PVP 可以用GP買教練?? 宜家先知

係，打得pvp多就可解鎖用gp買，唔洗用金幣

好似冇關係 你踢夠場數就可以唔洗用金買

利伸：開game到依家只係踢過幾場 全輸都用GP買到

個人唔太鍾意呀4231，兩隻邊鋒rmf,lmf,好易墮後，唔多上前，左右兩邊有時冇咩支援，
反而隻攻中就前到似踢2隻前鋒，
雲加mode

可能pvp都計總場數如果想快d解鎖用gp買到可以打pvp

pvp用433會比人中出

之前用433卡係pvp 850分勁耐
雖然兩翼入攝好爽

屌，輸左場，個rank,仆街了

新手
想問有冇得知啲人最高可以升到幾overall

pesdb

好廢 反左大陸 搞到而家先45k

隻GAME其實龍門AI做得幾好
岩岩試過兩場射門射中人折射, 個龍門錯判撲錯方向折射彈左入網

on撚9呢排差唔多場場都起碼中23次柱 但又入唔到波 之後比對面一個反擊絕殺 打到想掉電話

10萬分中爆炸，屌，想死

特別呢兩三日，自己條中場特別弱化，唔知做乜春，
又傳唔到波，又搶唔到波

頭先番工打少幾場 個rank molamola

134216分, 900名

我發覺活動次次去到中期電腦AI就開始勁
等你唔會咁易打

NERF你, 等你打分無咁易
呢兩日好多時都係嬴1:0,2:0
之前成日都3:0至少

爆炸頂波好勁喎

冇佢個位置啦，想中重複既用來突破

佢出咩金波都死啦，最理想黑波

有回過氣？

唔係架，我都好多金人架，我個陣都擺3-4隻金人，唔一定全黑架

關機大法成日變成咁 晒曬我啲體 分又冇埋

食過一次能量恢復

咁快130k

日日都打6星

有個問題想請教，
我個fd本身用AN機玩，
跟住換IPhone 玩時儲到990金幣
當佢換返An玩個時顯示得260金幣
呢個問題點解決

d金幣好似係唔同平台分開計

咁大獲

你叫佢係iphone度用晒金咪得...教練同球員呢d全部共用

cs 五星我都係73波

我用433陣全攻型
咁多日只係和過一場

diego costa高體力，好用過希古恩
hulk快加有身位，爆入禁區助攻or射門

想問pvp係唔係and機都唔順 我wifi埋都好lag

係, AN機無咁順, AN同IOS都用過, IOS順好多
輸到起跑線

同埋有時PVP對面有D係LAG機狗黎

仲有斷線狗

我好似搵到換手機藉口

成本好似大左啲

想問下其實合一粒黑波其實大概要幾錢到

差唔多啦 i8

手痕買左個西甲+wales球探巴打們覺得等下季先合bale定而家合好

黃牌真係好礙眼，
搞到要特登鏟鳩人食多張先洗左啲黃牌

其實冇咩所謂啦，最好就咪鬼晒錢合，
合返黎個啲隻max lv得20lv

合黎突破隻30lv就冇所謂

想問呂布定蘇咬好用 控球為主

呂布一定好用過咬咬，起碼呂布有頭有身位

呂布用黎屈頭超正

屌個個都有呂布

我個分身帳號有咋，我都想要

今日有大飛買，4231

呂布好慢wo 成日控球過完人比人kick一下就失波 因為我唔多識玩

呢人呢個？

我買果個係大菲先岩，史高拉利

Scolari 真名人但無相

錢同黃色嘅幣要點用最化算
利申 新手

金幣留住，等遲d有好既pool
G幣拎黎擴大球隊人數同買教練

終於上到七千幾
打六星得果千五分 唔夠你地黎
不過次次打足 大家打成點？

你咪好 我中左個不知名球員

不知名加一

終於買到同見到700以上既教練

鼻屎佬
等完左今次活動，我都練下用鼻屎佬先

屌佢打rank期間維咩撚野護

屌佢老味，等緊消體屌鳩佢
成日活動果陣先黎維護

維護幾耐？

100金抽人？

唔撚抽，呃9玩家d金

我以為特級經理人100金 點知係普通 冇Pool抽咪仲衰... 仲有2日排名要黎買體好過

擺明呃鳩人抽玩哂d金佢
點都唔會抽，留黎衝1000名

施治定保方好用d

新手岩岩玩左2日 岩岩抽中左c朗
不過我手殘打3星標準都好少贏

保方就mama C治唔知 最勁DDG/neuer

用過保方...垃圾到同金龍差唔多...全部假數值
係想知施治好唔好用

有冇4231陣手動高手係到，
原全唔識用，兩隻邊鋒食左屎咁，
雲加/德國佬教練

勁？

排第5

定係其實個個教練都係咁

呢樣真 打sim個個教練都食咗屎咁

hulk勁到仆街又快又硬 finishing又高

合左隻x 朗
一炮過養佢上20lv
之後試人
發覺佢啲直線真係

咩人黎？

華朗下話?
BTW呢幾日打活動打到好悶

果時諗住隻20lv能力都有88洗左廿幾萬買

唉打到入8千好驚抽到保方
保方咁垃圾 中邊個都好過中佢

中邊個會慘過中保方？

你地唔覺 xhaka 個樣好似c 朗咩
所以啲人叫xhaka 叫x 朗

呢個真

有冇人呢幾日成日禁完施壓冇反應

xhaka 電腦用得好勁

yaya 情意結

屌我抽唔到，合隻金出嚟得20lv 又好on9

痴撚線6星你地係點打
又nerf自己又buff 電腦

明明一啲都唔好扭 又唔跑得
我真係當佢係臭燒咁用
有時位置做到既都會一野剷埋去
剷得幾準

有冇人試過跟個攻略網去合球員但話找不到球員

直線波同比高波要好 射龍要拉番遠柱 btw我覺得6星勁係勁個龍

電話燒咗無得打

下次用一個球員封近柱
gk 多數企遠柱 所以近柱位好易失

我覺得打慣左就開始唔難打

4星料已齊，但合唔到艾沙拉維

屌咬咬廢到

唔係呀話
我次次都靠咁block 晒啲free kick

我未試過跟個網個唔到喎

正呀屌

你試下拉佢1LV 最高數值果2個有沒盤球份
我比佢伏過太多次

咁好似佢咁.應該合球員應該要最高數值果2個

岩岩買到第3個教練

迪甘斯

搭單問埋ranking 3000附近幾分

咁睇黎我上唔到3000

得

200000就快，21 xx名

睇你打咩星
而家上唔到3000卡係3500到好尷尬

你會唔會沒打足 照道理你咁計好難會沒8000
我平均一場都係1700左右我而家17.5萬分

5千幾名有11條bar都唔想爆上去
好悶

如果可以益我就好
新手得8萬幾分 今晚要爆體打上10萬分

我唸你爆100左右就得 你爆住100睇下差幾多先

咁咪分路爆埋SIM 我都KEEP住SIM 75000名

打到好悶 快啲到聽日1點好冇

係
跟PES DB記住特性 要自己拉去1LV睇 好多伏

係咪味更新炸

撲左去邊呀紐亞

迪布尼

要排1000內要幾分？

而家排5500左右心郁郁想打埋sim抽多粒銀波

有同感 但又驚聽朝跌出8000

如果用體力券回體係淨係回到100定會超出上限

100

我都係
返一返工 唯有12點幾打埋最後一鋪

係咪好多人爆緊金幣
個排名唔升仲降緊

肯定係啦

嗰排名唔update 既喂

維護

一到一點就光速維護
實係頭派禮物太多server 頂唔順

係咪即刻派禮定要等聽日？

174500分 入唔入到8000內

到幾點

嗰排名好似唔update
最後睇排4千幾
一陣無8000內一定屌爆佢

屌，今朝眼訓唔記得起身打，留左金幣，本身入到1000名早知琴晚爆哂佢
今朝d人咁得閒爆金幣打

蝕左個黑波，屌

好想中保定呀屌你老母 c朗中左就45lv

你隻呀朗都幾屈喎

中保定就正，屈機

我7000都未驚你驚

我5800都有啲驚

轉咗美羊同so9做icon

大家要去更新先

出左本地聯賽 唔知有咩獎

有新野？

最好就體力上限可以提高啦

如果有得有聯賽積分榜升降制都好

仲有佢改左名 Feel到好似Fifa 咁每年出新Game

佢另一隻搵咸爺代言 依隻唔知有冇得抽

屌我得2000幾，打極上唔到1000

維護完喇咩

我琴晚仲係650名，屌，諗住留左金幣今朝再爆埋佢穩入1000，眼訓無起身，之後番工又唔得閒
最尾得10xx名，屌差少少

幾時維護完？

你慘d

Maintenance will be held during the times below:

18/8/2017 5:00 to 18/8/2017 5:30 (UTC)

21/8/2017 5:00 to 21/8/2017 8:00 (UTC)

Please note that the game will be unavailable during these times. Furthermore, the maintenance period may be extended if required.

You will be unable to play VS User matches from around 10 minutes before the maintenance begins.If you are playing a VS User match when the maintenance begins, that match will be null and void.You may be able to resume VS COM and VS COM (Sim) matches after the maintenance has ended. However, please note that if an error occurs in the creation of match progress data, the match cannot be resumed.

We apologise for any inconvenience this may cause

上reddit搵到 計返姐係4點

維3粒鐘

呢3粒鍾好空虛好漫長 平時仲好努力咁打緊

無rank打一身輕 唔洗咁緊張

唔想再打rank，折磨黎
仲要同埋外國d癲佬一齊打

一日未到4點都仲係折磨 係咁諗會唔會跌出8000

唔洗問...又冇補償

根本同外國早起步玩果d一齊打rank已經唔公平，輸在起跑線

時差姐。。。

我又覺得好過獨孤一味，打爆10萬分就算

我意思係隻game pes2017係外國一早出左，比香港早出大半年
人地儲落勁多金幣同能量棒回體力
之前係高登聽講話有次系統有問題維護，賠償左1萬金幣你諗下我地幾蝕

不過好折磨

10000 金幣
屌那星咁我地課黎做乜
又好快開新一季 chur 到盡

1萬金定gp

梗係1萬金幣

40連抽
屌

8蚊100金
賠800蚊有無咁佛心

唔信

同意 唔洗迫自己玩

4點都仲未完既

係囉屌

要等幾耐

加鐘試過另一隻Game Pes club manager 維左大半日 夜晚先有得玩

我搵唔番個post，有無人可以證實下
上reddit應該都搵到，放工再搵下

入到了
我排名最後七千幾都拎到八千內
樓上幾位要打八千內既巴打不用擔心

我想哭 8隻黑波5個中場CMF
中咩野KROOS

仆你個臭街真係抽到保方屌你老母臭西
唔知打咁多場打黎做咩
屌

保方真係好撚垃圾 屌
打親對戰見到保方就笑
屌拿星咁多個球員竟然中保方痴撚線

Konami我屌你老母臭西咁都要抽中保方
食撚屎啦仆街陷家產

晒撚晒d時間打 抽件垃圾

屌屌屌 抽中邊個都唔會抽中保方啦下話痴撚線

抽中kroos

好嬲

屌...又中左閘...佐迪艾巴
比咁撚多左閘我做乜9

我都嬲 嬲到震

到底更新左乜
個聯賽

垃圾更新，低能到爆，同人藍牙連機聯賽
仆街中modric
排名最後1136，我仲有200金幣未打蝕左拎唔到多個黑波

另外新更新
左右閘可set做中堅 左右邊鋒可set做SS

藍芽無得ios an好on9
點解唔用wifi

輕輕鬆鬆 巴斯光年

幾好

冇人中美斯

唔打入八千中好

呢個好有用 打433 唔一定要邊鋒先有靚數值

屌，日日打到傻中垃圾
寧願好似之前咁打夠10萬分收手仲好

係囉屌 玩咁耐都唔知玩咩

呢個入面邊有咁易比你中呀

抽11人應該都算易中？

希望抽到 cron or boteng

終於可以固定

終於
屌那星成日走到邊線自己遮住自己

屌佢終於有 我部垃圾IP細mon 移位大d 佢就去左detect唔到手指的位

中c Ron 可以突破去45lv 係好事定壞事

呢個真係堅on9，而家先黎優化

我都想中

你就好啦

中保定

佢係屬於咩位置

你之前唔係好想叫呀朗咩
我隻呀朗得30lv

屌你正呀喂

CB......

想要珍朗

其實我想要謝雲路或者奧巴微弱

佢可以踢埋RB 如無意外

D體力有咩打

依家好悶

RB用緊皇馬果個卡華積。。。唔知係咪咁叫

咩本地聯賽係邊打？果個季節賽有咩用？

發覺d AMF咁難夾架...熟練度勁低

手動都好啲，如果呀sim，呢啲Amf會忽忽地

本地聯賽姐係線下比賽，on99

勁on9完全無用，用藍牙同人打
季節賽姐係以前單機比賽

本地聯賽好似係藍芽連線 4個人輪流互踢
local

其實想中保定多d

可唔可以提議下我後防點放

單機比賽又係無獎？

華dee
好想要

中inesta 屌屌屌屌屌

金波中呢2個

膠甸 屌你

個個中好野
我中摩迪，廢明奴，鳩基連

鐵桶陣

中美欺

C7 打正前應該屈過伊巴咬咬

擺4個cb係咪會穩陣好多

兩金中神軒普巴，四銀中卡巴耶，其他廢銀

普巴

硬新完D控制感好似怪怪地
岩岩場PVP明明控製左大半場嬴硬
手動控人MARK人都怪怪地咁, 走甩左對面兩次

鐵桶陣超好用, MARK到對面0射門 (控制未派膠前 )

更新完PVP個人慢半拍咁, 你地有無

依加用固定好似唔係好慣 成日禁唔到咁

求提議下我後防點放

完左u24 好想玩pvp但and機玩落唔爽

岩岩唔知係咪連線問題定點, 更新完個人控制鳩鳩地咁, 輸撚左2場

用AN機

可以試下玩4 CB, 防守超強

pvp岩岩拉莫斯同oppo掙身位 冇啦啦控唔到佢企定定係到 比佢隻狗奔走左

冇分打好悶，
另外控制感真係好似差左，特別係球員轉球員個時會無啦啦慢半拍

屌我又係咁, 控控下個人企係到, ON99咁比對面長驅直入輸撚埋
你係咪用AN機?

係, 我仲以為得我係咁, 唔敢打PVP住, 輸一場無14分

s7 and機呀

pogba

屌我有 基阿連里同皇馬個bazilla 夠照同varane 夠照啦，唔使再要CB

我懷疑更新完AN機問題

唔知大家用輔助定手動，
更新完，特別係輔助，會睇到慢左半拍，
Ai幫你球員轉球員個時，
有時個球員企定定，特別防守個時，
我頭先轉返做手動，好小小，但要點多個mon一下個到煩

你地個壓迫制有冇野 我長禁對隊轉人有時都會斷

係, 轉球員會慢一拍, 有時控控下個人會企左係到
巴打你係咪AN機?

講起我都有 搞到成日迫迫下人走甩左

原來我蠢左 以為手機feel唔到再大力禁

我是用iPhone

我岩岩都以為係我問題, 轉用WIFI再用手機DATA都係咁
痴撚線

壓迫好少，暫時唔覺太大問題，
因為壓迫容易散隊形，一甩就易比人入，
係依家球員轉球員個到先係覺得怪怪地，
防守個時，有時球員個綠色圈會狂閃，
唔知你地有冇

呢個冇 但我自己覺得壓迫而打快攻同斷波 高風險高回報

而》易

我覺得要睇有咩人腳同陣容

熟練度咩事，
更新前無論個教練同球員幾唔夾，
一場都有2%或者高少少，
但依家打一場得0.2%？仲要球員同教練夾既，
玩咩野呀

因為佢個圓圈太細一拉遠少少就會甩咗

我0·3 咁踢法教練個約會推好高

所以我揀番移動

4人藍牙坐定定先玩得 姐係冇派過獎勵啦？ 其實我想要個突破限制導師姐）

要4人先玩得? 我有4部AN機喎 3個帳號, 開多個就玩得

你8人踢11人?……要贏3場wo

唔明點玩, 4人輪流對戰?

佢係藍牙開房踢 我估4人同隊踢街人or踢2 2 估姐 等ching試完就知

似係輪流1對1每人共踢3場喎
話明聯賽
不過我諗無主客分掛

那有fd打pes 佢老母

邊有人約出黎連機比賽手機咁有趣
係都上人屋企玩電腦版

實測完, 4部手機連線一齊打, 各打3場
等我刷獎勵先

岩岩試打完, 連線極慢, 拎第1乜都無獎勵, ON9架?

8月30號至9月7號先有獎勵原來, 哂我時間打

因為返pt無特燈爆體打都入到8001～25000
一黑一金 今日痾屎個陣一抽 出左丙朗

pes2018 ps4好似有碧咸 手機起時先出傳奇唔洗多 pescm咁都夠

咁快呃錢 佢連老馬，外星人都出過哂

呃下我都好呀 佢咩都唔出先慘

想問咁多位ching隻game控球同運球分別何在?

控係被動 運係主動 掛

係唔係架

控係接波時波痴唔痴身，運係帶波跑，9估

運係帶波盤球 控係人地傳個波比你唔甩下化

ronaldinho

我覺得佢球探應該要可以一次抽好多個，而家d3星要逐個禁好煩

依家咪係咁

幾時有新活動

我都想知，冇活動正係打左一場就算，
廢事晒合約，晒錢打埋個啲垃圾

應該有既等1點

i mean 每次抽幾個人

應該跟番球探Box 聽日1點

换左教練每個球員的熟練度跌到7成
熟練度係跟教練?

教練同某球員越夾，熟練度就高，反之亦然

冇嘢打係悶嘅

遲下會出傳奇 上網睇有人改數出左老馬 朗拿度個啲 姐係game本身有 未推出黎

想要癲佬

要求唔多，咸爺就夠

我都想 一出即大手買入

好撚難中 最多開boost up比你中安歷基

咸爺勁咩 個賣點靚仔炸bo

淨係靚仔呢個賣點都夠

細個好鍾意佢

最想要簡尼隊長

反攻克星 超大解圍範圍

冇野打哂左d體

係，今日打左一場，拎首勝就冇再打，
始終冇活動打，冇錢，又要比錢續約，寧願唔打

咁某球員同教練A 100%
换左教練B打左幾十場之後换返教練A
咁個熟練度會唔會都係100%

會

個控制極奇怪, 控控下個人會甩左, 禁到手指都爆
要係咁禁需保唔甩

固定用唔慣
玩浮動玩壞手勢

我控制SETTING用番之前咁, 但個成個人控制都慢一拍咁, 控控下人會甩左
之後轉人又慢

見到濕晒 希望快啲出啦

而家玩隻GAME PVP好似機械人咁

動作好生硬

有冇咸爺睇下

癲佬好似有 咸爺唔多覺有

rivaldo先岩

唔會冇咸爺掛

pes pc有

而家打下週二 活動都幾開心呀，可以用平時用唔到嗰啲銀波球員，或者金波，又唔使爭住要贏，build up 下隊二隊

j撚死

抽左咁多金波銀波係時候練下
btw U24 隊其實幾好用

加一 用二隊好開心

二隊玩得好開心

有啲金銀波練上去其實幾好用
黑波真心貴

升下d教練

好似8月30先有新活動

打sim 真係笑死我
明明個個位可以直射必入
係都要整個拖舟轉身先射
仲要射唔中龍

暫時真係唔敢玩PVP住, 本身半場嬴3:1
點會控制出事走甩人換唔到人, 最後4:4被迫和

屌 打到無哂錢

魔連奴係葡萄牙

係

原來魔狗係第3人

正

佢再唔出G幣活動我就破產

合約卷用晒未

有新活動

今次個box抽唔抽得過

[#wfcquote]今次個box抽唔抽得過[/quote]
可能就出2018人, 留金抽2018人仲好

Pvp個個新活動，真係好lag

我連都連唔到, 搵唔到人

same

兩邊活動都好吸引。。刷邊個好

ON9岩岩連完LAG到仆街 點樣玩,

岩先打左一場，贏緊對方2粒，
條友仔80幾分鐘係咁暫game,開game,煩到嘔，
晒我時間

出完gp活動會唔會marker啲嘢貴曬

屌, 我LAG到嬴緊2球最尾被追2球

啲對手係咪跟返評價出畀你?

跟實力/評價

唔知係個app更新咗定因為個活動關係
啲慶祝有啲唔同咗

巴打你入到9球, PVP?
我LAG到爆, 想連都連唔到無人打

佢點都貴 ...但market抽返黎得20lv 標黎把鬼

我都連唔到
呢個係隔離嗰個嚟

我會bid啲多skills嗰啲銀波返嚟玩

一抽中奧巴馬
有無人知黑波版有無得食彩波突破

公平咩！！

完全搜索唔到pvp player

我都係 load幾分好耐搜尋對手 IOS

沒打過PVP 跟住用1星隊去打 結果沒隊手

.....我40抽都冇 得隻reus

即課

ios +1

有無人打到活動個pvp

想要跑狗 諗住4分1應該都ok 可以有石淨低…… 咁岩googleplay又推廣500hkd up送10分1

贏左1關冇人打2關

我想要謝雲奴

點解ios無得送

google推廣唔係for呢隻game係個儲值卡 ios唔清楚

更新左LOAD得咁慢

pesdb 出左d傳奇球員數據

我上個pool抽左廿抽全銀金

點解想要佢 中黑波開心左幾秒 之後見到佢灰左

放前面亂放直線俾佢9跑

屌你直線哂命

好laggggggg

呢個ni 架係乜水，真係好樣衰
仲要黑波波

個ser壞左?

我更新完操控變得好生硬又慢半拍，但對面好似咩事都無咁

pvp lag爆

一場pvp都打唔到 搜尋唔到球隊

幫幫手睇睇個陣有無得改強小小

替補呢？

全部白波

吹奏得老馬咁勁
外星人同癲佬點會仲少過美斯同c朗呀

癲佬正常啦
身體質素差 無乜speed
真係屈盤帶同passing

btw, 新活動 search 到 對手未
等緊啲金幣抽人

完全search 唔到呀屌9 konami

partner club又抽癈波，屌

我記得癲佬都ronaldo 以前winning, speed 9十幾架 一個扭哂人地成隊

右邊3cb 我覺得換因尼思達加強個攻勢都得 重有皇馬隻龍唔好收埋啦

我dmf 會放中間，c ron打返左邊，中間你除咗有古恩，仲有啲咩CF? 認真金波銀波可以好用過黑

岩呀 金波35lvcb好防得架都

補圖

我都用緊呢個好好用

用緊梅斯達菲同華拉尼

因尼思達唔知點解走位好差

無其他啦

皇馬隻龍係紙板公仔唔會出營又補唔到波

狀態問題應該係 無敵殺卡有冇 金都好勁 斷高波最強 弱在冇速

agger ar Navas用落癈到癲
有咩金波銀波CF?

btw 唔識你隻RWF comment 唔到

咁多黑反而無金銀 我覺得C朗拿度放喺左邊費得好d

發揮

有冇師兄轉玩平民隊儲錢 我見有啲白波都唔錯 有冇推介

我淨係睇到你隻美斯

咁你都睇到

你白波打幾星

未齊呀 其實勁人皮費好重 大把有得睇冇得洗 銀波升到50 60有機會同黑波30一樣數 用緊銀金隊打5星

咁撚快 白波抽到我賣 最多留銅人

隻單比利40/50 食左隻17lv既肥料都冇1lv

好平架白波人工 450 你要試下玩啦

and機pvp lag 有冇方法搞

點解你地會無GP用, 我係咁FING錢抽人又買左好多教練, 仲有250K GP
活動我照用黑波打

死症, 應該係佢優化得差
之前玩過隻GAME叫白貓, IOS勁順, AN機機王都照LAG

點解對隊好似永遠冇影響咁……明明ios同and機分開打

好似線下比賽先分開, 線上一齊打架

線上真係玩到頂唔順 本身都慢幾拍 更新完重衰 屌佢搞個活動出黎係想and機養肥ios玩家?

呢個真係屌佢老母, 本身未更新前我都適應左, 玩PVP都頂得順
而家更新完個操控ON99咁, 成日控唔到人/控甩人, 轉人又慢
守又守唔到, 進攻又好生硬波都控唔到 玩到無癮

pvp廢唔緊要呀大佬 你唔好放活動玩尻我地啦 重要送咁多石迫住打 對面空龍成秒我先起到踢 點玩呀

上data base check 佢
勁到仆街喎

個線上活動係咪玩唔到 ？

謝雲奴

我見有巴打rb改做cb有咩用？會勁好多？

CB唔會上前, 留後防守

目前係咁，教練高普

rb進攻會上前幫手 得閒客串下rmf位 爆左邊咁 cb穩穩震震等佢面攻先守 個人理解係咁

中維度爾都唔知開唔開心好 隻隻都60lv 頂 得佢50

我隊野咁洗唔洗改位

差唔多啦

25號有臨時維護，
希望佢搞搞佢

我都係黑波打活動 仲有600幾k 點先會唔夠gp

我之前仲用左45萬gp抽人，所以好奇你地點洗？

你地係如何致富
明明大家既體都一樣
一樣都係要續約
打既活動都係一樣
點解你地既gp 係我既幾倍
玩左一個月 得100幾K

Partner club 好伏

Why

抽人果度

我好奇你點賺多啲

咪打足哂d活動，無bid過球探

巴打點解好似好易突破d黑金銀，突破一次都好貴喎

傻啦我ios完全入唔到pvp

想突隻isco都貴到西

好似多左新教練可以買，琴日買左上季西維爾既教練
今日買左愛記個朗奴高文

個賬開咗個幾月 得4粒黑波 是否應該重玩
利申啱啱個排名活動先認真玩

好明顯課金抽人抽番黎

4個黑波洗乜重玩

因為發覺都嘥咗啲好多gp
諗梗而加online嗰個活動如果整返好都可以刷下gp 同而加個教練係濕地個3223唔太鐘意用

你個4個咩黑波，
有4個其實就唔係好建議重玩既，
冇GP,用銅銀人狂刷5星活動吧，
贏2場6500Gp,啲銅銀人到訂又可以轉晒做導師
至於教練有錢就可以換既

唔洗重玩啦，慢慢打返上去就得

咁上下

夠哂啦，講真重玩都未必抽中好野
你果幾個黑波唔差，又有莫拉達華拉尼
慢慢玩就多好野

奧燒只岩打amf位

我禁自動佢自己排
平時基本都係用銀金隊多

唔該曬咁多位巴打先

夠哂啦，有奧巴馬有小白，金又係勁金

小白放直線比奧巴美羊，後防又有神金華拉尼

黑金我冇咩點突 突最勁係單比利50lv
黑波得cr7突一次

其實幾多黑波有咩所謂 你依家唔中遲早都有 實有好似早排 祖皇box draw...

慢慢玩就大把黑金波

巴西pool好似幾正 有尼馬 c華

Pvp活動原全搵唔到對手，你叫我點拎金幣呀

公告話有問題咁撚耐都仲未整好屌佢
今次唔賠償真係屌佢老味

只對施華有興趣

10抽中了

那有金10抽

抽巴西活動定 partner clubs 好？1個黑波都冇

如果無貨玩家又點會抽呢個活動 黑波金波都沒勁人 得隻羊

沒得賣

兩個活動都唔抽？

巴西可以考慮下 partner clubs倒錢落海

送3m蚊冇撚用

孤寒到仆街，抽下經理人個個算數

屌我以為3百萬

伏人
蘇咬：本先好撚勁，宜家撞一撞就仆街，唔識走位，無哂爆發力，控波離哂腳
奧巴馬：實際表現同佢數據不符，至少降兩三個level
辛度(LB)：快少少既馬些路，單對單俾人爆硬
馬昆奴斯：又矮又慢
威廉卡華路：絕對醫院波

屌我都以為係，興奮左一陣

300m 正路好少少都2至3黑波波 3m 要好好彩……………………先有金波波

屌佢3萬gp，買個教練都無左

更新完之後成隊波好似弱智咁
傳個地波又接唔到 防守又眼神防守
同啲制成日自己停咗真係玩到著火

踢Sim
伏：
莫拉達不時射飛機波，慢

大巴拿扭極都扭唔到入禁區

好：
尼馬好似勁返d 雖然都係一撞就甩但扭波射門，傳波都okay

沙加搶波，傳波，開角球，罸球，隊長 可以搵佢做哂

荷維唔多講佢係似樣CB之一

好貴

無法與對手連線

想問下點執好個陣 打4個CB 會唔會唔夠進攻力

紅字真係最撚嬲, 輸技術都話, 個系統ON99咁點玩?

agger

我到宜家一場都打唔到

原來佢仲未解決到個問題 個SERVER廢撚到呢
平時香港PVP連出去都已經LAG

其實你地係咪鎖定左個方向鍵先係咁
我轉返無鎖就無哂事

屌你老母, LAG到仆街點玩, 對個400分評價既輸3:5
玩撚到想掉左部電話

禁個人迫搶會停左係到唔搶波, 成日比人直跑

有wifi都仲okay 你老味但停撚左在度on99真係火起

唔係, 我轉番之前既SETTING都係照控控下會甩左
又勁LAG

岩岩場PVP活動, 我上半場已經輸5球
下半場要不停狂禁D制先唔會斷追番3球
痴撚線

我都覺d制on9左，琴晚輸好多逼搶停係到，斷制，屌

就係呢到先火滾, 原本LAG都算撚數啦, 最多我未接到波前就鳩禁傳波
我今日玩左5場PVP, 無嬴過

最新紀錄,6場PVP不勝, 對住4XX分既都和, 好撚野
點撚樣拎活動個金幣?

話左k社想ios養and玩家 果斷放棄活動3

我唔得喇打2場要冷靜下 你老味 最後加時比條友反cap

打出5星球探 原來傳說係真架

之前講過啦

成90日第一次中 滾動下

沒打過PVP又幾著數 10打11都輕鬆贏

傳說係咩??

pvp 啲禁制全部慢半秒既喂
切換得黎佢都單刀啦

更新完就係咁, 玩條毛, 痴撚線

同問

最搞笑係之前LAG會一齊LAG, 但而家只係自己LAG對家唔LAG

仲以為玩到

我搵到人喎, 不過一場都無嬴屌佢老味, 排名跌左20幾分仲要

呢件lag狗得啖笑，佢埋門或者我埋門，
佢就會lag一lag搏你唔留心，跟住就一腳射你龍或者搶你波，我仲要比佢搞到一開波紅左件，
最後都反勝到，啲垃圾lag狗真係

我玩冇lag不過好delay
用三星隊打我就一粒黑波美羊
對面又so9又剩好似4粒黑波
輸一球禁區頂freekick

加加埋埋送成1750金幣都幾正
btw唔知有冇機會加長時間補返之前玩唔到

啲人打pvp真係無所不用其極，
屌，你埋門又好佢地埋門又好，
一係就暫時，一係無啦啦整你lag，
你帶波埋門/防守唔留心呢，佢一開返game呢就搶你好，或暫射你門，所以遇到呢啲人，隻右手一定長按住右邊min，假如你防守，佢又突然開返game呢，咁你就比佢入波了

想問大大 姐係咁 個活動關5 贏2場有2分1機率中個活動抽 如果同250機率出黑波機率一樣的話食石打比就咁抽更低玩200體（石）有5個機會出活動抽 有冇師兄分享睇法

傳說係會出 但我唔信姐

個機率未必係2分1，可能係10分1，
對上類似既活動，佢係送6500，續約卷，同能量，
總之個時我狂打佢都係送錢多，而冇錢個時，我當時都係叫啲人用銅白人狂刷5星儲錢就係咁解

假設出黑波機率一樣如果有5or6次出一次咁都有得拼

LAG狗又係仆街黎, 好地地玩下打下機技術輸左咪輸左
搞咁撚多係到哂時間
岩岩再玩PVP搵到日本仔, 即刻唔LAG好順嬴到波

出廳打仲順
玩到條友走場

諗真，技術輸比你，我真係服，
但係搞埋呢啲小動作真係戇鳩鳩，大家都冇癮，
又浪費時間

PVP真係會玩到個人好撚燥, 特別唔係輸技術, 係輸比LAG同ON9控制

仲有覺唔覺d人慢左好多 後衛一甩你追唔返條友

係, 所有野都好似食左豬油膏咁, 慢半拍

而家我LAG到要下下鳩放大腳上前

接到先算 波未到對手唔知點解在你前面

玩到無心機, 好地地更新完就咁

岩岩有場辛辛苦苦嬴緊
點知有個仆街走場狗用遊戲未完全結束BUG黎走場
我屌你老母呀KONAMI

終於打完個垃圾pvp活動，唔洗再打

我仲未打完, 唉屌你老味
差果一場就係比個垃圾BUG狗BUG走左

拎一千金幣抽巴西pool,
2黑1金，1銀
馬些路重複仲要我冇用過

馬體隻左閘好似好用喎

未用過，聽日試下先

我屌佢個仆街 開場贏幾粒比佢即走左 重唔計贏

佢地用BUG, 不敗走場狗, 會顯示"遊戲未完全結束"
呢個咁既BUG搞咁撚耐都未FIX到, 今次UPDATE又話會FIX左
1蚊都唔會再課

屎波寧都唔差既, 夠快

第4次係咁 3場贏1跟住就唔洗指意入波 進又攻得多 中晒柱單刀就一定陣lag一lag跟著大力飛機 好撚多尻屎野屈輸我

我都唔撚課啦 40抽得1黑波 打個pvp愈打愈燥

依家啲pool，其實都唔值得課
除非出返上之皇祖個隻咁，否則晒錢

屌pvp明明贏緊3-1一入完波就話我斷線 之後當我輸左 我想問下佢係咪用bug

今次個6星活動好撚難。。要2勝一和以上先有獎。。。想刷下都難

Online用呢個陣四場搞掂1700coin收工

想要奧巴姐

10日送100石 終於中奧巴

恭喜

on 撚鳩
贏緊4比0
入第4粒個陣個畫面停左
之後黑畫面 望住個菊花係到轉
屌你老母我輸？

佢黑畫面仲要黑好撚耐

我屌你老母又係咁樣衰多場

啱啱打咗場斷制好似好咗啲
但啲人唔識頂頭槌

wifi唔穩定？

對面伊巴咬咬馬達mk
比我對U24 炒9粒

應該係wifi 唔穩定
我都係連續兩場咁輸左轉用data 玩

條友真係唔識架wo,
佢算好比你炒法都冇走場

我終於知上面做乜玩到屌晒鬼
唔知做乜撚野 明明好地地。
特別頭先個場每個指令都有3秒 delay
玩閪咩

有冇巴打有cmf同dmf推薦

皇馬同祖個堆中場，
仲有簡迪，普巴咁上下

抽巴西pool
拎大胃雷斯做DMF

歡迎加入lag機大家庭
我已經停玩pvp

馬度迪同華拉提都好用，可惜抽唔到

依家先知 連wifi都咁

仲要update完控制果到先日甩左
禁下壓迫迫搶，迫迫下會停左，對面直入禁區屌佢老味，講起都燥

銀波祖記艾沙母 幾全能

講起華拉提 本身有多隻可以突35 食錯左比第隻野

殺卡啦

角球 高波 最強克星

佢啲高波真係屈到仆街
斬上去比隻唔識頂波既文尼都頂得入

高波迪馬好用啲 不過側翼

有無防中推介，用緊卡斯米路太慢追唔到波，高基連有無人用過？

要有速又有體力既防中好似得黑波先有
btw 練下剷波 ,追唔到就切換cb

試下佢 唔差既

英文名？

p.MERTESACKER GAME名

唔知你係咪假膠
我講緊個隻叫 G.xhaka
CM 黎

屌佢老母，原本你哋話有人專登係你地進攻嗰陣時搞到lag機，我都唔信
屌佢老母啱啱個舖，條友無啦啦暫停，之後開始每次我進攻都lag，相反佢進攻佢就順到pk我d人就仲lag緊，企定定俾佢啲人過，屌佢老母，垃撚圾

另外屌konami老母，逼搶成日斷，由9人跑撚過哂我d木頭CB把9

佢呀 梅毒慢到

頂見到殺卡完全醒唔起係佢

望住自己有一堆金銀波真係好無助
已經賣晒啲垃圾金銀
淨返啲勁既金銀 但諗起要升晒呢班人仔真係想死

迫搶成日斷順唔順都會，搞到我而家要擺4cb屌佢老母

唔係吹水，班友仔打pvp真係好鍾諗搞埋啲小動作

個online打到我好無助，可能我技術廢，整係識由翼傳中，跟本衝唔破人地個後防，定係練classic 手制會勁d?

用ios加唔lag就會勁d

上半場搏盡無悔
下半場巴塞式猜波猜到完場
有場我贏到3比2
80幾分鐘係中後場猜到人走場

中場傳直線，翼位斬波，有時lag起上黎
睇定啲傳，唔好一有波即刻傳上，
打pvp唔同電腦，真係要睇定少少，
因為大家都lag,啲動作會變慢，

唔lag 既話 好多動作都可以cancel
例如落剷
屌那星 一同啲狗玩lag 到仆街 就cancel 唔到
好撚易紅
同時啲人仔反應又慢左
fake 傳 fake 射都出唔到

岩岩抽中古斯達禾，防中黎講幾好用，搶波身位頂波

我而家已經玩到好似朗拿癲佬咁
no look pass，未接波已經禁定傳波先

又維護幾耐呀

唔係半個鐘咩，成粒鐘了

懶係道歉咁
起碼都畀返啲賠償啦

好似話之前講到明時間因情況而定
佢玩晒架喎

控制問題好似搞掂左？

賠左30000gp 但係control issue fix唔到要等下次update

屌佢老味，真係控制有問題，fix到又唔更新，玩野呀

仆街我畀返30000你同我fix返個斷禁

個折扣卷乜尻黎

屌 點解打pvp有時會慢幾拍 好似有delay咁 跟住下一場又正常返啲 場場都好似賭緊咁 唔delay唔lag已經執到

屌你老母整更新個班撚屌死全家啦
㩒緊迫搶可以㩒㩒下無咗反應企撚咗係度

係呀
開龍門球 劃左上去要等一陣先有反應

我覺得應該要加返表情功能
屌你老母暫停狗抵你輸波

btw而加corner可以一嘢斬到勁遠好唔慣

300 coins $8好撚平

8蚊300金嗰個

係咪可以重複買？
啱啱買完一次仲喺到

可重複

strong hold 到18

大家係時間狗衝

最近system咁濕鳩真係唔想課

諗落有矛盾，玩足球game要講控制，但手機控制感有限，講畫面又一定比唔上ps4,講對戰連線一定濕鳩，結果隻game可能都係輕鬆玩下，但咁樣又駛乜課金抽波

你睇返前幾頁班巴打玩到咁火爆就知咩事喇

你地打算課幾多

1舊水

所有我玩咁耐手機game都冇邊隻課過金，玩得最長都係cr

5抽中晒三隻翼果斷收手

8 蚊 禁幾多好?

屌五抽

我覺得玩得開心就無所謂
但比唔到基本質素既時間真係好嬲
佢搞番好個控制同lag問題，我覺得已經夠

用曬啲金抽咗tc同韋利安同啲金
本身諗住仲買教練

教練等你打夠幾百場就可以用gp 買到架喇
留金等下年啦

屌你老母 咁都中銀 仆街

乜尻野事 想食都變諗唔想 想多0·1先食

唔想

咩係協同效應？

多經啲掛 唔清楚 不過100%加個人100%熟練就會突

其實去線上到特登輸之後再去返打個活動有冇得諗

我屌啊 Wifi連線炒人4:0無啦啦話我斷線係咩玩法

跟住第2場又係20分鐘3:0果陣又斷線 差喲打爆部電話 好彩係人地走場

我用wifi 都係咁
用DATA 啦手足

唔打啦 呢個垃圾活動做完任就算了
Btw 咩黎Data

sorry 我得小五英文係差D
i mean 用流動數據打呢個活動

會好喲咩

新promote真係好吸引...好想課2500十抽
8蚊300金...不過再課就唔撚洗再玩

其實我覺得佢就出傳奇 然後9月中會出2018版 所以而家先平放金賺最後一波錢

利申：猜測

d人唔係話唔會出新...直接係2017改球員

唔知啊 但你都要唸下k社要靠抽球員賺錢
同埋我唔知你地點改球員

2018版即係咩??新角定新GAME?
忍唔住 禁左10下 8蚊

Fifa 之前手機版都係年年新
我唔知呢隻PES會唔會好似經理版咁每年更新球員
但我覺得佢隻Game都有寫年份 仲要之前更新檔正名左次都冇改動到 所以我覺得佢會走fifa既形式

都係果句 只供參考 唔好盡信

咁如果佢係直接更新球員咁我原來有啲球員係會自己update啲數據定點
係咪應該搵定啲升值潛力高嗰啲人等升值

● 官網：

● 係邊到Download?
APP Store : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?
PES DATABASE

● DB 點用?
直接search 名可以搵到該球員特性同數值
想搵一堆某類球員可以憑Search Conditions 自行set Filters 搵出黎

● 隻GAME點玩架?
指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌....

● 球員推薦
黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：
銀波：
銅波：
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit
等你地填充

● 新手開波有咩注意?
一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。
等你地填充

新Post Template：

改Template :

咪撚亂改呀仆街仔

大家幫幫手
而家都無乜活動架喇
同埋推薦球員 每個位置一至兩隻就好
有咩少左無講解到麻煩大家幫幫手完成佢
希望下個POST 出到

仆街唔記得加密

大愛

唔課金係咪突破唔到 諗緊好無打個online賺g 幣去搞突破，但係好似遙遙無期，突一次都要好多錢

開過個doc.?費事俾街佬亂改

搵位巴打開個新既
copy 返啲野就ok 架喇
記得要加密返 各位巴打有野想改講聲先
廢事撞左一齊改就麻煩 佢會自動同步架好似

順便執下啲排版
電話睇post 唔靚仔

唔係同一個球員都突破到架咩

你搵到個唔同球員又100%嘅可能得嘅

好爽 岩岩終於抽中尼馬
襯佢仲低lv擺入pvp 3星隊入面
3隻都好快

有得突破咪當bonus，講真除非突到50lv以上，否則突1，2次分別唔會太大
PVP撞過個全隊都差唔多突到50lv以上，好撚屈機d快馬跑勁快

好撚爽 and機開始有啲對電腦feel咁同步 一整完5場贏4場

仲未打完pvp個活動咩

打錢 3倍加贏波獎勵

重要10體炸 同m記板燒包咁低

Last750金幣，中左尼馬

岩岩贏緊 突然黑mon以為斷線定對面開bug點知玩到跳game 4cb踢到個龍80分鐘未掂過波

打第幾關？？

擦緊第2關

贏既話,幾錢一場?

2500+4000
我都打緊，不過ios好撚lag

我2700+4000

屌, 我發覺PVP一連去外國地方就好LAG, 連番亞洲地區就好順

佢活動而家連線係同全世界一齊連, 所以見到既對手通常好撚LAG
我懷疑佢FIX完, 普通PVP都係同全世界打, 岩岩連到個1900幾評價2星隊
LAG到喊

笑出黎 我順到呢 輸左1場wifi斷左下全贏呀

岩先打左場,lag比人入左3球,再追和

上半你lag下半對面lag

岩岩有場PVP對面輸到痴撚左線, 係咁射自己龍 心諗屌係到哂時間
點知佢入到3,4球後系統會自動當比賽無效, 當我嬴

有冇咁好笑呀

我都笑左, 原來系統係會防止人不停射自己龍拖時間

條前線好正
尼馬出波，朗仔頂，連續幾場都係咁贏，
原來贏係咁易

有2場半場贏緊4粒,對家走場

打左2日燥底回過2次體打，除左對手dc先贏到就無贏過，玩屎忽咩？on9 game

我同你都好似 迪馬/維度比波 朗仔呂布頂入

屌...d黑波左閘抽撚晒
馬些路...佐迪艾巴...菲臘比路爾斯

首勝打活動成5千

想問下個活動有冇話用咩球員會有buff多啲錢

1750gold 拎晒

轉個頭就化整為零

點解咁講

你會引唔住手...

原來抽partner pool 係為左月尾個個活動
我睇左都忍唔住抽 結果好撚慘烈

冇抽過 仲有2.8k 金係手

卡雲尼真係好撚勁 打短傳隊好好用

係咪當你有勁教練之後只要低過你嗰隻管理技都可以用gp買？

屎換屎

no
係睇你打左你多場

我引唔到手抽晒，好彩都有隻尼馬中下

唔洗換黎晒錢
打online上半場佢已經入夠四球可以hea踢

4抽韋利安+2金1銀
但係10000GP agent中法比
都唔知好嬲定好笑

有無人課8蚊??

諗住課少少擺住先

禁禁下禁左百幾蚊
好邪惡

岩岩15萬gp抽中呀朗同哈利簡尼再加3金

要踢線上300場？

唔洗踢線上喎 普通打活動就得架啦

基本上每個TP 活動都要你打足100 場
當你一場1000tp 目標10萬既話就100場架喇
7mins 回一體
100 體打5 場
回滿一次體就要 700mins
好計啲我當12 粒鐘
一日廿四小時 唔買體既話一日打10場
姐係打足10日 日日打足咁多場 就夠100 場
TP 活動通常有14日 所以夠10萬分係基本

講咁多其實呢到啲巴打經過咁多活動
基本個個都接近1000 場甚至超過左
其實只係玩左一兩個月
一兩個月個個都已經有隊全黑了
有啲好彩既真係有人唔洗課金

我好撚廢
勝率得我56%
但不知不覺都已經打左500幾場

其實唔洗咁計較輸贏 打活動最緊要高分
打6星和都高分高4星贏 咁唔通去打4星咩

6星既話我10場贏3場左右啦
6場輸 一場和
所以我會打必贏既5星

原來我都就黎600場

岩岩發現
咁既話似係隻驚會更新到18

如果隻game唔更新到18，仲邊有人玩，邊有人課金

課左幾十蚊

咁佢唔聲唔聲一路唔出pes 18手機版
都應該仲會有人繼續玩pes17mobile

我覺得就算出18都可以用返17 account玩

如果出一年就無得玩
仲會有人課金咩

究竟可以點整到LAG?
岩岩有場對面入完我1球即刻整到勁LAG係到拖時間, 仲搞到紅左件
好彩補時追平 等條LAG狗玩得咁開心

呢樣真係唔知，順緊既時候，
一到佢係你禁區外，或者你係佢禁區外，
就會lag

連續兩場撞到LAG狗, 無左20分 屌

拎完果1700金 又冇野好打

刷gp

刷5星定6星

5,或者pvp第2關

I know that feel bro
岩岩入完條仆街3粒
佢暫一暫停
之後就變到好lag 我d人反應慢半拍
之後比佢入4粒反杯

我依家整體踢左400場，全部教練都可以用錢買？因為未見到有600上既教練

其實我冇數 但我依加500幾場已經全部教練可以用gp買
600以上教練我都淨係見過3次 我諗呢樣野睇運

拎果1750金打撚到嘔血

多數都480

登入奬勵有冇話邊個抵啲咁

無野wo一take過打晒
打到太緊張心跳手震就真
打第三關 第一關比人入左兩球
本身想走場 諗諗下留低學野都好 點知下半場入佢四粒
最後果關入人兩球 中途比對方追平嚇撚死

最重要係壓星同換人
打五星玩球員多過戰術 我打三星一般陣容都不多黑波
即使落後唔好灰心 下半場換人有機會反cup

一定要coins唔好要gp

一take過冇難度

其實基亞連尼幾高 wiki話佢193 gamr話佢187 點解會差咁遠= =

3抽一銀，屌你老母del game唔撚玩
有冇得解綁定，解到送俾巴打
想抽個rb抽十年都抽唔撚柒閪到，game又閪，㩒咗施壓又無反應企係度

用GP抽下可能有驚喜

可以幫你接收

次次PVP見到對面係大陸既都好撚LAG
係得香港同日本既唔LAG, 痴線

大陸唔係要用vpn先玩到咩

所以咪LAG到嘔 用埋D垃圾VPN

而家玩10場, 得3,4場係唔LAG

我就成日遇到啲暫停狗
等條友玩完120秒就爆seed炒佢

儲到2500 coins
等有2018球員先抽

心態好重要
贏緊唔好輕敵 輸緊唔好氣餒

訓醒有干地

4231呢個陣真係好垃圾
成班人留係中場唔撚會郁
得個前鋒係前面

係, 4231好撚廢, 捱打

起碼都雙箭頭 三箭頭
打反擊都好用啲

仲要PVP而家成Q日都LAG爆, 玩4231你點玩小組/組織上去

前面有2,3個人係到, 大腳上都有人接波

係，所以德國佬，雲加都唔好用，
用返433算，進攻邊鋒又唔上前，
真係好戇鳩

4231陣千其唔好買, 買黎哂GP, 用過幾個教練既4231陣都係好廢
10場PVP嬴得1,2場

開頭我仲以為熟練度唔夠, 點知到99精神都係垃圾

唔係喎 我覺得4231幾好用

奧巴馬真係好閪垃圾喎
屌你老母88射門有人係隔離降到得返30
推個波可以俾個中堅追到
仲要紙咁薄，俾人推一推就好似星球大戰咁一野飛九丈遠
first touch又差

今日玩左咁多場PVP, 場場都係LAG無場係順, 痴線

其實有邊個人唔係咁

c朗同cb推到入禁區

朗隊同耶耶勁撚到仆街
蘇咬又俾佢nerf咗

推Ramos 上CF 再餵佢高波點睇

rmos個入舌能唔得 奧巴踢one two比直線應該好用啲

奧巴真係紙皮
蘇九勁好多
希古恩就一時時

實測完, 打PVP打5個後衛最好, 唔洗怕LAG狗

卡雲尼

未用過，但係蘇咬我自己用同電腦都係好易守，個人完全爆唔起

打sim 睇住班友射失十二碼
好撚on9

岩岩俾carvani 14分鐘入2粒，射波走位好勁，等我之前仲賣9左

so 9 以前好好爆，而家太廢

賓周馬之前好多人屌佢廢, 實際用落唔差 有身高有頭, 停到下波/做二傳

宜家nerf撚到

● 官網：

● 係邊到Download?
APP Store : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?
PES DATABASE

● DB 點用?
直接search 名可以搵到該球員特性同數值
想搵一堆某類球員可以憑Search Conditions 自行set Filters 搵出黎

● 隻GAME點玩架?
指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌....

● 球員推薦
黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit
就算一樣係433都可以好大分別，用落試下先再決定
等你地填充

● 新手開波有咩注意?
一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。
等你地填充

有D人硬係鐘意LAG住玩, 係咪痴撚線
明明一開場頭10分鐘好順, 之後佢暫停左一陣番黎就勁LAG

呢招真係好撚狗
lag到對面一比直線就死硬
後防慢幾拍

買左路維好後悔
根本垃圾黎

班LAG狗訓練有素, LAG住玩可以玩到好正常咁

分身pvp竟然可以一take過打晒pvp，
仲要中晒尼馬同施華

4231靠兩翼爆落底/中場兩三下傳比前面鳩跑/鳩頂
LAG既情況下好難玩, 撞著對面打433就含得撚, 比人圍攻

Lag都唔算，最勁個招係你大幅領先
跟住對家暫停，返黎之後跟住斷線，
系統話你斷線，落敗，呢招先係大絕

引你課金

分身唔課啦，用黎kill time only,
正身冇體先開分身玩

呢個我都試過1,2次 真係痴撚線, PVP個系統好多漏洞

朝早有場贏緊6-1，對家暫停，
返黎斷線，判我輸
呢招大絕真是一流

pvp呢個問題唔fix真係唔好再搞pvp活動

想追施華 點知

cls

想當日我抽皇祖, 我目標只係想抽呀朗, 點知抽到尾二果個先中
最後一個係文迪素傑, 屌

可能系統抽黑波都set左機率
Btw個post就爆 開新post果個整埋Q&A啦

屌你老母個人撞埋嚟就屈我個龍阻人，我撲左佢就射右，撲右就射左，根本無可能救到12碼

救12碼唔好一開就撲定左同右
等主射個條友準備起腳先撲，
岩先先撲到個，
巴打你打呢隻game都長期燥底，
可以輕鬆少少既，打game姐

你試下永遠乜柒都抽唔到，三抽三銀，12碼撲左射右，撲右射左先同我講輕鬆啦

仲有你當我on9咩，梗係唔會未起腳就撲
前五次十二碼我都撲右，佢射左，今次我撲左，佢射右

咁啱姐 你打電腦定玩家

咁十二碼真係預左比人入既
我都會嬲 不過唔係嬲撲唔中
而係撲中都入 同埋點解會禁區內犯規（我好少會剷 通常佢sense左傳波做剷波） 搞到燥
如果打電腦咪強退唔岩撲到岩囉
打玩家就真係唔好彩

冇金先嚟出

迪保司機個陣中場好空，好易失波
但對電腦好好用

想問下如果有得用gp買會大概幾錢到

12碼我好好彩成日都救到
但上次比個lag9 12m
我揀岩方向 個龍等佢入完先識郁

對電腦好易撲

頂又維護就滿體

2萬gp左右，所以千其唔好用金買，當日我都柒左用左金買好後悔

屌我bid隻3星球探都分分過2萬
而加隻干地好似都用咗600幾金買

維護完個控制好似好左少少

今晚放工再試下先

平時好咗，人地一反擊同快既one two都係一撚樣無撚咗反應

巴打我都係話好左少少姐，
我冇話所有問題都fix晒，
你又唔洗大紅字既

呢位巴打真係好燥，我燥最多都係燥lag